39歲死者有兩個死剩種俾左自己大佬通街走？

一落街俾人認到
打撚死佢哋都似